# SerializingGeometricShapes

Serializing geometric shapes to XML and JSON using the behavioral design patterns Strategy and Visitor.

Цель: Сделать сериализацию геометрических фигур в разных форматах.
Стратегией является процесс сериализации данных.
Постетителем являются геометрические фигуры.
Матрицу методов посетитетелей реализовать через двойную диспетчеризацию.
1. Реализовать две стратегии с XML и JSON сериализацией, не используя сторонних библиотек.
2. Реализовать трёх посетителей: точка, круг, квадрат.
3. Каждый visit-метод должен вернуть сериализацию указанной фигуры в указанном формате.
4. Составить тесты или написать программу для демонстрации.
5. Приложить UML-схему созданного проекта и ссылку на репозиторий.